一人一個中共令人討厭既原因

我先
領導人成日自說自話，講與事實不符既說話攻擊人

佢無樣野唔討厭

真

無恥

企圖干涉外國內政

成日自編自導又放假消息
最仆街係失驚無神整一條罪俾你

所以好令人討厭

佢既討壓性黎來咩都要管

狂妄
反口
自大
荒謬
窮鬼
暴戾

唔比叫雞

打機都管on99

全部

堂堂世界第二經濟體

屌你請人上網整假facebook twitter account打網戰

全世界得中國，俄羅斯，伊朗做呢啲野

存在

國民太愚蠢